%@metapost:elmtsgeo605exo022.mp
\[\includegraphics{elmtsgeo605exo022-2}\]
Reproduis trois fois la figure ci-dessus avec du papier calque.
\par Sur chacune de ces figures :
\begin{myenumerate}
\item Marque en rouge le(s) point(s) d'intersection entre le cercle de
  centre $A$ et de rayon $AB$ et la ligne $\mathscr{L}$.
\item Marque en rouge le(s) point(s) d'intersection entre le cercle de
  centre $B$ et de rayon $AB$ et la ligne $\mathscr{L}$.
\item Marque en rouge le(s) point(s) d'intersection entre le cercle de
  diamètre $[AB]$ et la ligne $\mathscr{L}$.
\end{myenumerate}
